有冇巴會成日好驚自己條女比人抽水

總係覺得佢比狗公抽水自己都唔知,但又唔可以廿四小時都睇住佢,好唔放心

識一條識保護自己嘅女啦

我係連佢比人摸頭都會呷醋個種人,但係如果有狗公無啦啦摸佢頭,我又唔係佢身邊,佢可以點我覺得自己好似好痴線

無女

識過條

放鬆d啦, 我都會驚, 但你要同佢溝通多d, 話佢話知自已諗咩, 一齊 拆掂佢

幫你唔到,加油

不了

同我諗法一模一樣 自己唔係條女身邊就驚佢會俾人非禮
夜晚就驚佢會俾痴線佬強姦

都有溝通既,教緊佢拒絕人

正常女仔俾人摸頭都會縮開啦？

驚下就算啦，唔好諗要點做好

佢會縮,但我想連比狗公掂到既機會都唔想有

無女就唔洗驚

有 尤其是出左去食野有飲酒果時

會 我仲覺得個個都想追佢

我唔會比佢自己去飲酒囉

唔好咁痴線啦

我驚佢迫地鐵會同啲男人有身體接觸

唔好咁痴線，你條女成年人，比人抽水唔識縮？咁驚不如困入籠算啦